FF15爆機後果八個迷宮點捱啊

屌本身見人話佢d迷宮好撚有心機整,見爆左機仲有咁多隱藏迷宮實好撚正
屌你老味全部都係重覆落樓梯黎
做乜撚啊大佬

普提沃斯遺蹟 呢個先係

你講果8度門我打左兩道就冇打
反正唔影響白金

下水道嗰陣行到燥

無間地獄
打左三個放棄左

爆機後要飛入去嗰個真係打到火滾

雖然最後全部爆哂

普提沃斯遺蹟 果個真係設計得好有心機

係咪要落地底行到最尾有堆地板係到郁嗰個

講緊玩解謎跳跳跳果個啊

嗰個迷宮設計係好啊，但你個系統根本做唔到咁仔細嘅操作 結果得個難字

第一次打左5粒鐘出去撞機炒燈柱死
嬲撚到我

想問下係咪除左主線玩得既八個迷宮,就只係得返跳跳迷宮係可以一玩
事關果個八個重覆鳩打既我打左兩個已經冇性趣
利申連青蛙都搵撚哂,但佢咁樣hea鳩人出無限迴廊迷宮真係好撚on9

立體地板移動果個係另一個黎,果個已經爆左
見佢d石移得咁柒慢又係好撚枯燥
頭一兩次行覺得冇野,第三次行已經覺得好慢,間唔中又要打怪